香港人一定要記得重光紀念日

為紀念香港光復，港英政府定每年八月最後一個星期一為重光紀念日，紀念先烈。

今次運動口號係光復香港，同香港重光背後精神不謀而合，點解無人提？ 做俾國際社會睇都好丫！

自推十次

延伸閱讀

推

Push

又行獅子山？

天琦都有參加架

我覺得係大會堂紀念花園同和平紀念碑附近集會

有無文宣組做野？
我真心覺得有得攪，同埋以紀念香港保衛戰鼓勵各手足士氣

push